［冇獎問答] 邊個高官會因武肺病死。

科學投票。

777